700圖，幾日前畫左但我自己都唔信sosad

利申: 無任何與700相關的貨

唔明想表達咩 講多d

叫你即刻入咁解

有幾難相信

幾日前畫?

個網可以自動save低D線位，再apply番落去。

無必要呃你。亦唔係叫人買。

純粹新手畫圖覺得有D驚訝。

我知道，聽日亦可以跌穿番通道頂。

唔係未見過。

大師幫下眼睇下3333到左底未

你應該用log圖畫，準好多

點用log 求教

今日又陰反落去舊通道

Update番，D線無改過。

吓？

完全唔知有咩意思

有個小型下跌勢...
無底可估。不如set個止蝕。短線近D個位走，長期遠D走。

圖片只供參考，新手9畫︰

呢d圖呃鳩人 算鳩數把啦

我本身都係咁諗。所以一定睇基本面先再睇圖。

我暫時覺得睇圖最大作用係睇個「C」同set止蝕位。

用買入資金的10%去做止蝕其實仲濕9過睇圖。

呢D線點畫方面我就幾肯定有好多高手。

我唔想解釋，因為變相做左教人畫，

但我根本只係學其他人，無資格教同解。

參考下，俾高手屌下，玩下算。

嘩，睇題目以為入黎有推背圖驚世警示添

講到尾
"自己都唔信" 同 "驚訝" 個位喺邊